如果我自焚，林鄭會唔會徹回修例？

？

請7生報港 自焚有咩意思
唔好膠

太古義士遺願

全面撤回送中
我們不是暴動
釋放學生傷者
林鄭下台

未做完你仲有面落去見佢？

林鄭個仆街會理你咩 唔好咁蠢

唔會
有咩出黎大家一齊面對好嗎

黎緊我會有案底 到時我都冇前途

只會有一班藍絲問你收左幾多安家費

去焚林鄭好過啦

你平平安安就有機會

唔會，死左條心。

隻小強係你面前自焚你會唔會就養佢全家?

佢大概就係咁睇緊我地。

留番條命對抗呢個政府啦

我死先 想我死嘅人多啲

我冇勇氣殺人 如果隊死d狗同777
屋企人都會比社會各界bully

唔會 會開心call盧偉聰笑住一齊食花生

你燒個犯婦人就會徹回修例
否則你燒曬成個香港佢都WFC

唔會，所以你咪做傻事！

巴打
條路仲係好長
放心我地會陪你繼續行
所以唔需要為咗呢啲人送上自己寶貴嘅性命

對一個無良知GA生物
你地唔洗諗住死人阿 受傷 個D會打動到佢地
企係正常人角度去推算佢地行動/感受係錯誤的
佢地只係一件會行走呼吸的怪物

面對死亡我真係唔驚 但如果有案底我真係驚 日後冇公司請 冇前途 冇意義 行屍走肉

自焚我都研究，實行前可以先搵我傾傾細節
如果你意識到自己或朋友情緒有問題，請入一入黎

唔好死

再有第二個死，太古烈士就會比人抹黑架喇，話佢教壞人，之後再有幾多個人自殺都只會比人話跟風

唔值得呀！

雖然冇人擔保明天會更好，不過有命先有未來。

大個仔自己諗，btw安慰說話只係糖衣毒藥。

自從雨傘後 我做左隻港豬 政治冷感 自從69果日 我仲諗住係屋企hea 但真係良心過意唔去 最後出左去 短時間內思想大改變 直到果日完全投入左成件事 完全影響左生活 個人開始走火入魔 亂諗野

唔會。
留番條命同一班香港人一齊戰鬥到底，收林鄭皮

一個人死 已經太多

點會自焚 做錯個個又唔係你 係林鄭政府同埋成個體制

唔好做傻事
柒婆唔會理你
引用共產黨個句
親者痛, 仇者快!

唔會
唔好再黎

反修例 反抗體制 推到林鄭,李家超,鄭若華等人落台 刑事追究警察濫權
甚至將來有機會推翻政權 需要每個香港人一分力

其實我已經再冇野可以輸 比屋企當係垃圾 比朋友當係on9學業失敗 比女飛

明白短時間內變得咁緊要 但唔好亂嚟 真心覺得肯企出嚟嘅香港人好好 咁好嘅香港人唔想又少一個呀...

要死就拉埋幾個黑警死 咪自殺咁on9

一切都係林鄭錯

林鄭冷血狗黎
得習總自憤佢先有反應
因為可以爭住做國家主席

台灣有可能， 香港唔使諗

唔好用哩樣玩膠

自焚無用，而且好痛

如要進行激進行動請七生報港，而且唔使擔心家人

一個義士已經太多，若然有第二個第三個，就會被位人入，又可以幫對方模糊焦點討論自殺自殘潮！

要諗點先可以贏！

團結係最大籌碼，香港人，記住不撤不散!

人數係最大優勢，請專注係宣傳616遊行！叫多啲人出黎，等人地無藉口話少左人反修例。

你係我嘅英雄
我地唔可以輸左你

點解唔好好諗下 你係為左自己而活 唔係為左條女 為左屋但人 就比藉口放棄自己。 講真要努力不難 經歷過會知 其實有案底又唔係真係咁大件事 。 中學小學夠以為記大過無書讀比人踢出校無前途啦 最後比人記6，7個都無事啦

無
西藏同新疆果一班人試過無數次
跟住比中國政府屈係
分裂主義同外國煽動

一個人冇得出聲死咗
同夾硬俾人老屈係冇分別

屋企人

除非你係林鄭, 否則唔好自焚

致有輕生念頭之義士：
當敵人想取您性命時，您最唔應該做嘅，就係make their job easier.
您要做嘅，就係毀滅呢個敵人。

各位義士，撐落去。

赤柱陪你！唔好衝動！

所有唔好因為佢而死
錯嘅係佢
唔係你

好撚痛架喎

香港人善忘，唔值得咁做。

巴打 呢一刻最重要係冷靜
任何傷害自己行為都唔好做
你有案底又點？未致於要死 仲有好多有意義嘅野可以做 例如 去下旅行 學下野
唔好俾呢個政府影響左你一生
唔好俾呢個政府影響到我地呢一代嘅發展

寧願推倒惡法失敗，都唔想有人犧牲。

一定要死ge就有義意d 一係攬住班狗一係7婆 唔係ge就同我地一齊打呢場長命仗

你唔好撚亂黎
多謝果位義士...但呢d一個都嫌多。
多兩個死士就會轉風向話示威人士唔岩

燒都唔係燒自己啦！
燒d曱由既家人啦

就算有案底 如果你咁岩係良心老闆既 都會有工開
係入唔到政府到做

多一個人犧牲 林鄭只會更開心啊
唔好咁做，唔好益佢

生存落去可以做更多有意義嘅事

巴打你做邊行 睇下幫唔幫到你？

有用
撤左法例
689 2.0下台
689 3.0上台
之後唔滿意689 3.0?
咁689 3.0下台
689 4.0上台
滿意未?

所以除非你係林鄭, 如果唔係自焚係無意義架

不過如果你係林鄭又想自焚, 記得call埋我去吶喊助威

No
唔好自焚
好痛苦

咪傻啦你

唔好傻 林鄭唔會彩你 留返條命仔 大把世界 香港唔得咪外國！

又唔係林奠焚 你焚有乜用 死解決唔到問題

no please
傷一個都嫌多！

搵777傾下計先

師兄你咁直接連仔快del ok?

你問左我想問既野

唔好傷害自己 有其他方法
珍惜生命
唔好令身邊嘅人傷心

善用起底功能

求下你唔好
係我哋香港人對你唔住
你無做錯到
仲有好多路可以行
政治庇護去外國
或者跟本唔會起訴
唔好諗到咁絕望

兄弟 我地唔可以少左你一份力量
唔好做傻事

你係真hk人！！👍🏻👍🏻👍🏻不畏強權，
為香港抗爭多時，為左hk甚至生命都唔理。
你要活下去、活下去、活下去，
重要既講3次，
死左無好處，冷血既高官只會少左一個抗爭者。
堅持到底真漢子！！

巴打冷靜
激動嘅說話真係會影響咗衝動嘅人

今日受義士離世而有負面影響既巴打絲打甚至cdrom 即刻入嚟！

陪我地一齊行出嚟好唔好？

99% 唔會,
就算真係撤回
都唔代表以後唔會再有其他惡法暴政暴行

所以即使送中撤回左, 都仲有好多野要繼續抗爭

聽日悼念遊行去禮賓府前，做香港詹益樺

自焚不如選擇做勇士
企系前線保護香港
自焚黑警會好開心
又少一個自由閪
唔好做而啲令敵人開心嘅事

唔會

想跳想死嘅同我入一入嚟

同我睇左佢

佢地會好開心 依家有人跳樓 班黑警肯定暗爽緊 777實覺得唔關佢事 繼續洗自己腦 成個政府已經痴左線

有條命先可以繼續抗爭，死左就咩都無

召喚連登基督徒

幫手推 以禱告作武器
我宣告在我裡面的比世上一切更有能力
謝謝
另外請關注心靈健康

救自己！救身邊既人！
之後先救香港！
唔好被無力感打敗！
相信自己

唔會 一百萬人都叫唔陏佢 條八婆冷血㗎
不如將呢份勇氣轉成做義士 抗爭到最後一刻
唔好令自己後悔 對得住自己

佢犧牲左都係解決唔到問題
巴打保重

徹夜不眠示威抗議要求撤回條例

對文明同負責任既當權者先有用 千祈咪做呀

呢個女人唔值得你犧牲生命
呢d咁惡毒嘅婦人遲早比天收

呢幾排香港發生太多事
大家都適應唔切
都會產生好多負面情緒
整頓一下情緒先 搵人傾下

巴打 撐住！！

無需要！唔值得，我跪求你不要

唔會
歷史話比我地知呢個人好涼薄

唔會 請唔好

無錯呀 再難行我哋都一齊行落去

我唔想你死
有咩一齊面對

巴打，有咩唔開心可以上 ig 搵 @spiritualemotionalhk 分享

求下你唔好…
香港唔配有烈士…

就算有案底
總會有公司會明白同體諒

再難再辛苦都好
仲有我哋呢班巴絲陪你渡過呀

巴打求下你真係唔好…

巴打冷靜
留返條命先睇到班仆街收皮

唔好為咗條柒婆做傻事
哪怕係一命換一命 佢同所有高官加埋再多條命都唔值攞你條命去換
惡有惡報
請相信真香港人能夠打贏呢場仗

車胎都未燒你燒咩自己 ，
要死嗰個唔係你你唔好呀你

其實好少公司會check你有無案底
唔洗咁驚 你都唔會打政府工架啦

你係佢個仔佢都未必撤回呀！！

巴打冷靜啲，有咩慢慢講，你一定要留低先可以睇到林奠被制裁，唔准你走先！！

唔好
求下你
珍惜生命
我地爭取嘅自由 捍衛緊嘅未來 當中包括埋你㗎
唔好做傻事
我地香港人一個都不能少！

有我地呀！ 我地係一家人呀 香港人！！

巴打冷靜啊
我地團結一齊鬥爭落去
一定會贏 唔好諗衰野啊

千祈唔好，親者痛 仇者快呀

巴打，香港人大把良心老闆，呢種案底根本就唔係咩大問題！
我地香港人好需要你，如果無你，無我地嘅堅持架！

橫掂走唔甩 我地自己救香港
我陪你

好老實講，應該唔會，cctvb都唔會播

其實我好明義士既感受
我岩岩癌症叫做好返，但生活迫人，醫返好又唔知幾時會復發...我都已經越諗越灰，真係有一刻諗過，如果人終需一死，係咪可以做得轟烈啲，為香港做返啲野?

如果有得揀，我都想同佢換...

巴打我地同一條船
一齊行
少一個都嫌少

死咗,但結果冇變, 咁你仲會唔會想去焚?
應該要做嘅係要諗啲低成本高效益嘅嘢嚟推冧林奠
人命, 成本太高, 用來對付一個食開人血饅頭嘅政府效益太少
不建議

可以為咗香港死點解唔可以為咗香港生

我地未輸 踢埋下半場先

Who do you think you are?
無d自知之明
返去繼續生活啦
除非你係成龍就唔同講法

有案底都唔等於無前途嫁
巴打你仲有好長既人生
唔好亂諗啊
大把人有案底啦
根本唔點影響到你嫁

我地要實踐佢既遺願

你自焚，佢唔會

巴打記住 錯不在我地
我地唔需要咁樣犧牲
要死都係港共中共
香港人一定要同佢鬥長命
中共滅亡分分係我地呢代發生
點捨得唔親眼見證？
抗爭仲有大把方式
唔好寄望犧牲自己感化他人

冷靜
一個已經太多
唔值得為呢個政權犧牲
留住有用之驅
他日香港仍需要你

有咩要幫手係度出聲 幫到實盡幫

我之前都係港豬 但直到69果日 我先知事態嚴重
更深入了解條犯條例 回影響香港
611更加令我思想大改變 由果日起就日日mon住手機
一起身就睇連登同新聞 影響晒生活 正因爲香港是我家
瞓前都會擔心一瞓醒會唔會變左另一個香港 講大陸衰野就會係香港消失 冇晒自由 民不聊生
611開始我有諗過改變身邊港豬既諗法 有成功亦有失敗
615有義士走左 個心up住up住 睇新聞聽林奠講野就愈聽愈嬲 一到深夜個人更開始亂諗野亂講野
正因為咁而失去身邊既朋友 我想係依到講返聲對唔住

唔好亂諗嘢
come on！我地一齊去見證自由嘅成果！

佢唔撚會 一定唔會
柒婆視人命如草芥
所以請留住你寶貴既生命
我地會同你並肩作戰

你自焚只會少一個反對佢既人
佢唔會在意

有案底唔係世界沒日，有好多工都會留意係政治入罪定刑事入罪，所以唔好做傻事！！！
世界上仲有好多出路。
烈士，如果你係因為呢件事有案底既，我相信有好多方法可以解決，我地亦好尊崇你，你決對係一個成功戈士！唔好做傻事！

焚我殘軀
熊熊聖火
生亦何歡
死亦何苦
為善除惡
唯登連故
喜樂悲愁
盡歸塵土
憐我世人
憂患實多

咪阿..7婆就係想反對佢地既人死撚哂
佢地係唔會有一刻 於心有愧

冷靜！

自己既寶貴生命,去為呢個冷血冇人性既偽婆獻出
佢唔配

大家都係隊友,一齊出黎,就一齊安全走

留住條命,保護以後出黎既學生！
先係正途

唔會 所以留返條命啦

你真係以為你係佢個仔咩

條柒婆冇撚晒良知架啦，唔好咁傻啦

留得青山在 哪怕無柴燒

樓主係咪gay
我愛你

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部同我睇左佢

出得黎行，預左要還
要前途就做和理非啦

唔好啊 冷靜啊巴打！

唔會呀，條柒婆無良知嫁！

其實案底唔係想像中咁恐怖

橫死掂死 買張機票去燒佢個仔 好過燒自己。

共產黨係殺人政權嚟
唔會因為有人死而改變
用道德綁架對佢嚟講係無用㗎
人命係佢哋眼中係最唔值錢
唔值得為咗咁而無咗條命
已經有人犧牲咗
唔想再有第二個
真係唔值得

焚你老母 仲有大把路行

唔好呀.... 個仆街政府真係唔值得你咁做!!!

唔值得你咁做
佢根本唔會在意香港人嘅死活
條仆街閪女人冷血㗎 珍惜生命

唔會，你話我仆街又好點都好，香港比我感覺係一幅福地，23條，國教，網絡23條，等埋發叔，包括今次少少勝利。我覺得係有神明保祐香港。

次次都應該會死最後又過一劫，放心。我強烈感覺到好快會清算惡人。睇到中國末路緊，全世界都圍剿佢就知我地條路幾難行都要等到呢幕

唔值得啊
抗爭嘅人群需要你
聽日見

唔好呀，唔想再有多一個犧牲性命。你仲好重要嫁，對於每一個香港人，對香港呢個社會都係。你唔係垃圾，你好有用。除左死仲有大把出路，即使有案底，會揾到工嫁，要有信心。呢到有好多人關心你，你千萬唔好死呀！加油！

唔會，共產黨（林鄭）咁奸，你唔可以用正常人思維去諗佢！

焚乜鬼 聽日一齊上街曬個太陽比太陽焚

用自殺響起號角嘅人一個都嫌多
不如留返條命去抗爭留返條命去見證仲好啦

唔會，唔好益撚左條柒婆
想你留條命係度 一齊面對好冇

唔需要做呢d, 留力長期抗爭

如果你為呢個八婆自焚，我呢一世都唔會原諒你

唔好咁做 都唔值得咁做
去抖足精神 一陣見！

唔會，比黑狗打死可能會

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

no!

應該會

用下個腦都知唔會啦 講嘢經下大腦ok?

樓主
今次被人拉果班全部未定罪
唔好咁快放棄自己
就算真係有事
其他香港人都會撐你
唔使太作意第時搵唔野做果啲wo

咩案底先
大把人有案底啦
邊有人完全冇犯過法
差在有冇比人捉咁解

一定唔會因爲你自焚就會撤回囉你以爲自己係邊個啫
你都冇眼見班安全套冇性㗎啦
留返條命幫手重好啦 香港需要你 一齊放長雙眼睇班仆街被清算啦

屌情急打錯字 梳

你傻撚左？係自焚都係林鄭自焚先啦

唔好痴線喇 佢就係想香港人死
日日放150個落黎溝淡香港，唔好話你 邊個香港人死都正中佢下懷 佢開心都黎唔切。仲會諗 又少個麻煩友阻撚住

所以大家唔好做傻事 唔好傷害自己 要化悲憤為力量,
絕食抗議既都係 餓既係自己 唔係佢
你餓死 佢理撚得你 所以而家去要食飽 咁先有力抗爭
呢場係持久戰 大家張呢道氣今日一次過宣洩出黎！
林鄭仆街冚家剷 血債血償！

呢條無賴
就算一百萬人自焚佢都唔會理
留返條命做其他野

義士少一個都太少

同佢鬥長氣
用自己雙眼繼續去睇呢個世界

有人做過結果要30年後先有革命出現

唔好

1960年，日本社會黨黨首淺沼稻次郎競選首相，極受歡迎，他奉行左派意識形態，反對日美安保條約，對中共友好，曾在北京公開發言，稱「美帝國主義是中日兩國人民共同敵人」。

1960年10月12日，在東京日比谷公會堂舉行的三黨黨首選前演講會上，山口二矢衝上演講台，以脇差刺殺淺沼稻次郎。山口當場被捕。因刺殺發生於日比谷公會堂，整個過程NHK轉播到日本全國，引發社會震動；後四十餘萬日本人參加遊行，譴責山口之暴行，呼籲社會秩序安全。

山口二矢行刺時身上帶了一封信：

汝、浅沼稲次郎は日本赤化をはかっている。自分は、汝個人に恨みはないが、社会党の指導的立場にいる者としての責任と、訪中に際しての暴言と、国会乱入の直接のせん動者としての責任からして、汝を許しておくことはできない。ここに於て我、汝に対し天誅を下す。 皇紀二千六百二十年十月十二日 山口二矢。
（中文翻譯：你，淺沼稻次郎，企圖赤化日本。我和你沒有私仇，但你作為社會黨的領導者，訪問中國時發表惡語，以及在議會中的暴行，讓我無法忍受。我要替天行道消滅你。皇紀二千六百二十年十月十二日 山口二矢）

數日後，山口二矢在少年監管所中的牆上用牙膏寫下「七生報国 天皇陛下万才」（七生報國，天皇陛下萬歲），上吊自殺，得年僅17歲。

你死佢就Who fucking care
要死都係條柒婆死先

唔好啊 唔值啊

個人冇事先做到世界冠軍

唔會，因為佢係冷血的仆街
你唔好諗

唔好

林鄭條冚家産配唔起你條命

留返條命一齊睇佢全家仆街好嗎？

一個都唔可以再死

仆街連住尼咪del post

民陣話階段勝利

冇用架。。。
唔值得
你睇林奠同班建制
有冇出過一粒聲？

聽完好灰 但好啱

冷靜啲

終點禮賓府ok?

唔會！所以唔好諗呢d咁嘅方法！陰毒d講，你自尋短見係提升咗每日150個新香港人嘅合理性！

同佢鬥長命，死咗咩都做唔到
香港未來仲需要我哋桿衛

唔好呀，千祈唔好期望一個冇人性嘅政府會對一個市民嘅死有咩反應。

睇下大陸咁多單自焚嘅新聞就知。

留返條命同呢個冷血嘅政府對抗仲好啦。

唔會 因為條八婆冇人性

不傷己不傷人

我唔知林鄭月娥會唔會撤回修例
但我可以好肯定同你講
我哋呢度好多人都會好唔開心

唔好咁灰啦，我哋一定會令到佢撤回

你咁直接，捉到衰硬。
Admin del post啦！
救下佢。

唔好放棄
條柒婆唔值得你賠埋條命比佢
唔好再有任何人受傷啦

唔值得呀唔好咁做！

我哋一定會令佢撤消送中條例
未到最後一刻，估唔到邊個輸邊個贏
依家仲係過程嚟，未係結局

你又你自焚 另一邊有班狗青行街街 笑淫淫食花生睇你表演 值得嗎？

唔好咁做，政府唔會理你的，留命做其他事

好波!

唔好有呢個諗法，留低可以做更多有用嘅嘢。

所有想死既義士
至少請仿傚徐步高
真正唔會畀世人遺忘

唔好做傻事 柒婆點都會自我感覺良好

沾滿鮮血既共產黨係唔會因為你自焚而跪低

你自瀆咪得

係撤回 唔係徹回

喂，留翻條命抗爭好過啦

案底啫 入去讀下書 出返嚟又一條好漢

唔好做傻事，一齊堅持落去我哋就有希望

巴打唔好做傻事
有咩野我地一齊面對

傷害自己黎娛樂敵人
不如傷害敵人黎娛樂自己

法國黃背心運動的 8 堂課

千祈唔好呀巴打
一齊上街仲好 林鄭唔會理你架

只唔打政府工就得㗎啦，大部分公司唔會check 你有冇案底，將來重有好多路要行

[金鐘宣言] The Admiralty Manifesto of Hong Kong on 16.6.2019

第一位為香港民主犧牲既人

會
快D

巴打 講真如果你連死都唔驚嘅話咁
你可以做任何事都得
咁倒不如同我地一齊抗爭到底
唔想再冇多個同伴

仲未完嫁
香港需要你

巴打想禁林鄭姐 知你打錯字 速成係難學既

要死既係條閪婆同班狗官

要燒燒死777個八婆

唔知好唔好
可以成立政黨
選咩都好 十八區都會有人支持

痴撚線
你自焚有乜撚野用
你一係就拉一件建制狗一齊落地獄,唔係佢地WFC咩

唔好
烈士有一個已經太多

唔好做傻事阿
為左港豬唔值得

麻煩唔好再作無謂既犧牲，你覺得呢個政權會因住你既犠生有任何改變咩？諗方法做更有意義既事仲好

唔好呃負評
冇人會支持你咁做

有勇氣自焚不如入去燒禮賓府燒死林奠啦啦

案底就好似小學時期既缺點
WFC

唔會
唔好死！！！
唔值

傻啦 有案底都會有大把工請。
真係搵唔到工咪拎綜援囉 拎政府既資源對抗不公既政府先係你要做既嘢。

可能林奠揀自焚都唔揀撤回

唔好 我唔想 真既

兄弟 邊有人打緊杖既時候走去自殺架

撐住!條路難行,但我地一齊行

收皮
唔準死

唔好咁傻豬 邊個話有案底就冇人請
仲有好多老細係真香港人
知道你呢啲經歷唔會唔請你不特止仲會好感激你
唔好一句冇前途就輕生 香港人好需要你

唔撚會, 唔好諗, 返黎

唔會，唔好做，無必要

唔會，林鄭冇血性

唔會 因為你唔係高官個仔

人地高官子女死就要悼念

普通市民一切都只係數字

唔好咁傻啦好唔好